[JJ插沙] 想搵一隻Online Game

隻Game以前係Steam既免費遊戲，之前亦係巴哈睇到介紹片。
隻Game係用高達個引擎去整出黎，2打2，每一隻角色都有變身技。
有隻係可以由人變做一隻狼，有冇巴打知係咩Game?

wolfteam

唔係，唔係FPS。
玩法真係同高達差唔多架

化神降世Rise of Incarnates

YES
ThankYou
不過依家好似冇人玩了

好似執埋